「又派成績表」突發 零食物語全線想執？全部分店全部貨品都做半價 要錢唔要貨

靜左幾個月無錢交租呀？
屌那星 d港豬人龍長到

半價都有錢賺 平時食水幾深

貴撚到閪咁 垃圾店

紅到黑嘅四洲集團，不了。

好似已經做左半價好奈都清唔晒死貨， 尤其係佢d 難食的日式禮盒同和菓子

我屋企樓下個間執咗喎

識買既買玩具 當佢50元隻d盒蛋返貨都好似35定38

佢半價賣既 每盒重要蝕十幾元比你
當然死貨垃圾款除外

天水圍城站

咁又無睇喎 入去邊預買玩具

定價太高，不了